[AN/iOS] Vanguard 先導者Zero

日服今日開左Ser
我都係玩左一陣 想搵下人一齊玩
Link:

同實體玩法好似有D出入

改咗玩法唔係咁鐘意

唔識日文，睇埋教學都唔知點玩

改晒玩法 不了

我都本身冇點玩過實體 係佢一出果時有朋友有玩先知道玩法同睇過下動畫
暫時覺得OK

依個就一定啦 遊戲王都係咁 所以冇玩開實體可能就會覺得無問題
我自己就冇玩過實體

改完麻麻地 不過佢手機驚就係想節奏快

尋日已經玩緊 刷左幾張rrr開左波
玩過實體卡覺等得game都唔係太差
不過畫質可以再好少少

我完全無刷就咁玩
騎士deck有兩張RRR但係玩落最廢
好想要天照

D卡可以合出黎
所以我諗最好刷手抽都中同一個clan既rrr就開波
咁之後打合卡既素材都易d

無玩過真卡,岩岩search左一下
法國超次元幾型

想問隻game組唔組到同埋睇完教學都唔知點玩

好想玩寶石騎

感覺技術性少咗

佢應該會慢慢出新卡 同遊戲王果隻一樣

新卡已出

估唔到有巴打仲有玩
btw 23抽一張新卡都唔中

淨係上線解每日
冇咗防禦階段唔好玩

呢邊推唔起

少巴打玩嘛,VG實體都唔係話好多人玩

有冇人打緊英文版？